求救 有冇人識計？

用root theorem+quadratic formula?
頭側曬唔想計

Sor 張相影得有啲衰

f(m)=0係1式
g(m)=0係2式

1式減2式之後應該諗到點做

sub m 落兩條formula個x到先
然後你應該明

睇下點先